黑警怒攻大學想營造決戰及妖魔化學生

將過去發生既事全部好似64咁抹左，再指責受害者係暴徒，正識中共化，政府高官賣港賣到出晒面

_________________________________
國際戰線都好重要
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

有意無意咁整到中大呢個大台出黎
對家唔會錯過呢個機會

開花真係唔該小心 佢徵大量特別黑警就好大機會用實彈指嚇一大班人圍捕

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

消防收到內部通知，今晚會更勁，要消防 standby，今日落order全港真槍放題
#唔知幾多手 #自行判斷
From朋友一位高級督察 fd:
今朝briefing同以前唔同，講到明任何情況都可歡迎開真槍，上頭會保。😡

早啲回家，注意安全🙏🏻

尋日已經傳過 屌

問題係2019冇人上佢當

古代呢就冇槍既 ...就用